無論今日幾點8號風球都好

都唔會捱到聽日

大家聽日記住準時返工呀

巴打 個post成年啦喎
想8號都唔係咁呀下話